[OMDB] 法治死咗未之每日一問, 今日popo公然唔畀律師見被補人

公然褫奪被補人得到法律意見的權利
法治死咗未呢?

1

2